除咗睇live 你仲可以做到嘅嘢

大家睇live都睇到好撚嬲
除咗咁係咪真係冇嘢可以做？
呢個無政府狀態下 仲唔罷工罷課
你仲夠咁話自己係香港人？

有人話聽日緊急罷工罷課
但係咁急 啲人會load唔切
可以參考返612咁 號召人星期二出嚟
而家仲唔出 要等幾時???
請各位幫手宣傳

pushhh

推

我冇嘢講

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

push

全港大罷工好危險

而家去紅隧 東隧 再搵泛民宣布罷工

真係好撚嬲，星期二有行動既我會射波

而家嘅元朗同中環唔危險咩？
元朗同無政府狀態有咩分別？

應該點做先會令到大家可以做得返612咁大回響

好想幫手

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

要而家開始宣傳

有冇文宣組

罷工

push:~(:~(:~(